====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vie doit pouvoir à chaque instant s ' installer dans les interstices de la grande trame dessinée , sur laquelle les engagements sont pris pour maintenir la cohérence dans le long terme .
Entity Name (Type) :: La vie (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La vie (MISC)
Total entitiy counts: 1

